有人想用fake news轉移視線 乜撚嘢陳彥琳阿媽

關注返中槍撞人

［幫手推］今日16:30將軍澳單車公園有集會！！！

［幫手推］今日16:30將軍澳單車公園有集會！！！

手足你都一路好走
RIP

男人嚟㗎 成班推推
仲熱門過中槍

一張圖係度似似似
帶風向嗰啲笑你on9

現場消息又話陰謀 唔出去係度扮神探

已經死咗人啦 依家又有人中槍

男人黎嘅
RIP

推

真係人手推

一陣報紙出 又陰媒啦

以前D fc 去咗邊？

似女人窩 個胸個形狀偏圓

做乜撚嘢啊 呢條係另外一條屍體
嚟

個胸係女人胸形
又冇隔勒底毛
係有人fc左定點

認同
好明顯有小買拱起
男人就算肥仔波 都唔會係呢個形狀

天水圍男子墮樓亡 (10:50)

上午7時04分，天水圍天恆邨一名保安報案，指一名男子倒臥上址垃圾房對開，懷疑從高處墮下。救護人員接報到場，證實男子已告死亡。警方在場調查男子身分及墮樓原因。

我POST時已經出哂新聞

唔好咁懶